屌你老母，五仁月餅真係好撚難食

廢老專用款

的確好多廢老鐘意食。

最癲我見過金華火腿五仁月
屌你老味
親眼睇到，廢老收到之後，開心到幾乎當場仙遊

我完全唔明

好似話以前廣州好興

好撚臭

廢老: 屌你老母，奶黃月餅真係好撚難食

用嘅材料多啲貴啲

貴還貴
但好撚難食

X2

我覺得幾好食喎 啲果仁好香

得罪講句 難食過屎

初時食見咁貴又咁多料以為正野黎 點知一食...

廢老

非

我相信過多10年呢款月餅就會絕跡

我希望鹿上消失

最近見廣告見到有間餅廠出無花果五仁月
屌你老味個臭閪
哂撚左D無花果
用嚟整五仁月呢D咁嘅垃圾

收到一定轉送俾人

好硬....

開心到仙遊

btw覺得五仁好食

有冇食過榮華？

我80後

月餅有肉...有油標出嚟

好乾，又難𡁻

Agger
廢老都無哂牙
五仁月咁撚硬
D廢老咁食呀
咪又係妹下妹下，屌

製造五仁月 = 浪費地球資源

食五仁不如食翻傳統雙黃白蓮容
真係好難食啊五仁狗

係調味問題........

你蛋黃都有油啦

你未食過好食嘅五仁啫連鎖店嘅五仁全撚部都係垃圾嚟

我阿婆以前都好鍾意食，我哋收到一定轉送畀佢

喂鳩都唔食

根本全部都無垃圾

我覺得幾好食喎

我以前都咁覺得
直至今年食咗舊新鮮出爐嘅五仁

真，好撚難食

又一個廢老

入面似比鸚鵡食

年年都係度叫春, 唔好食咪唔食囉冇人攞支鎗指住你逼你食

全部月餅都垃圾 除咗雪糕月餅

超臭
食過一次想嘔

笑死

係咪細路唔鐘意五香粉啲味

Agger

五仁月餅 = 廢老月餅

真係得廢老先會食

不過咁
我唔鍾意食，唔代表一定難食
口味係主觀亦係自由

到而家仍然有市場，代表有人啱口味鍾意食

*五仁月餅可能係最健康嘅月餅

未食過

唔好有金華火腿就好食
加左火腿

唔明點解有人鍾意食

龍門冇貨唔洗驚廢老買到

細個食過有陰影, 好撚難食, 好臭

我唔鐘意食，仲未可以做廢老

俾狗食

屋企藍絲好鍾意食

五仁月餅唔係係硬撚到仆街既咩
廢佬唔怕咬崩牙?

你食邊間？
唔記得奇華定榮華係好味
今年食附近酒樓果間，好難食

真係超撚難食

老野好鍾意食
明明係最唔健康 最多油
小心食到暴斃

其實同拜山,燒街衣果啲一樣
應該20年內就全部byebye

絕對唔係一定最唔健康
落油量係最高
糖都係

真係好煩，自己唔鍾意食就要全世界停產
又話人哋食屎 廢老
以為自己邊個，整得出就一定有市場㗎喇

ps 我唔鍾意食

係囉
抹茶味月餅
最好出埋咖啡味
珍珠奶茶味
最啱連登仔食

點解好似今年先有食五仁，明明以前都未聽過

細個食完嘔咗

食撚屎啦你,不知幾好食,利細都唔前
越大越得好食

邊間好食

慘，我已成廢老...

利申，只係鍾意食，無特別買嚟食。

又，以前做ｏ靚仔嗰陣都唔明有咩咁好食，但有長輩指明要送五仁，人大咗先開始覺得幾有趙口，好過甜到漏嘅蓮蓉。

集資買嚟送晒俾啲廢老仙遊

我係廢老，覺得五仁月好食過傳統蛋黃蓮蓉

一試難忘

難忘的難食

深水埗 生隆

五仁重要落冬瓜糖同油
油多撚過五仁
本身金華火腿冇味
先要落野加味
但落完真係好撚難食
得金華火腿好食 果仁陣味變得好怪
如果想快d死就狂食五仁

我覺得頭一下幾好食
但食哂就不了

屌你咬完一口想嘔

會痴牙

細個齋食個餅邊，入面完全唔食

我買左隻大同金華五仁俾老豆
$99

年經
廚餘月餅

乜味都好 哂幾百蚊食月餅根本就係傻hi

兩年前有人俾過我，話好少有，咁我抱住獵奇心態拎咗個，點知原來時運低，貪心貪著屎，切開睇到已經唔開胃

老母中意食五仁 討厭食火腿五仁
齋個隻
冇火腿 少油 有果仁香
食過佢覺得好食個d
我覺得接受到但係唔會主動食

大前題你要鍾意食果仁，好似水貨大大盒果仁腰果勁多人話健康鍾意食，比著我食十年都食唔哂一樣

你今日先知
五仁子弟

屌你仙遊

慘過食屎

其實係睇你接唔接受到鹹月餅

謝謝
不過唔完全認同最後嗰句
一年食一次，真係鍾意食就食，唔少食物都唔健康

講到自己好似好後生咁
好彩嘅話你抱咗孫啦

五仁原材料好似最貴，CP值最高

我好肯定同你講唔會少油
睇落冇乜其實好撚多

真， 食到一半想掉左佢，但又唔想晒野，唯有夾硬食埋佢

相對少囉食唔出油味先

五仁月餅好好味

鐘意食個D都唔撚係人嚟

我有試過放入口真係好難食
見過一次整餡過程就知唔食得

鹿道立

X2

少不更事
食過一次之後，童年陰影面積仲大過西九塊地

好耐以前高登年代已經有人屌難食
google下

我希望鹿上消失囉
永遠永遠唔好再出現

你唔撚識食，好撚好味喎

X2
反胃
幾乎嘔

廢老：呢d 邊有月餅嚟嫁

想減少民乜聯每年嘅選票？

細個老母講到好撚好食，咬一嗒嘔咗出嚟

多到傻

但係最最最最撚難食呢

係 真係好難食

你去睇精神科啦

細個食完 屌你老母 真係好撚難食
之後2x年完全冇再掂過

直到上年屎忽痕拎左舊黎食
屌你老母 點解可以咁撚好食
所以今年都買左盒
90後

難食到返唔到轉頭

細個跟阿嫲住食慣左
唔覺得有你地講既怪味

當年反國教喺公民廣場食過
啲手足喺後面傳落嚟

生隆出嘅例外，切細角啲慢慢食就好滋味

蛇齋餅糉

10茶匙油
間接減少民咩聯鐵票？

你去睇精神科啦屌
你short撚左啦

十五年前我食一淡嘔都嘔唔切，十五年後我差唔多只食五仁

我未到廢老最多廢中（應該係）

屌你五仁火腿月唔撚配叫自己做月餅囉垃圾

以前都唔明有乜好食, 食過一次靚野竟愛上左

五人月餅會唔會違反限聚令

其他月餅太甜

五仁真心狗也不屌
啲廢老食到津津有味咁

Agger

五仁月成個餡都係豬油黎

甜呢下已經fail la

咸伍仁好食啵

其實月餅又貴又難吃，買既都憨鳩

屌 食過咩黑松露五仁月餅，難食到
又臭，又油，諗起都想嘔

五仁真係好難食 有浸奇怪嘅味

啲味蕾一早壞撚哂

幾時有燒鵝咖喱叉燒月餅

咪同盆菜一樣乜鳩都炒埋一碟 比豬食

諗起好多年前有單新聞有人高空擲物, 掉咗個五仁月餅落街掟親個女人

仙遊

生隆啲五仁月好撚正

唔使爭,所有月餅都係垃圾

出世到宜家無食過好想試

叮熱佢好撚好食

你地唔識食呀！！五仁月餅係全世界最好食既月餅！

啫係一舊雪糕

好正喎，好香，有金華火腿，唔通食垃圾蓮蓉咩

唔鍾意食金華五仁
覺得啲金華火腿好難食多撚餘
齋五仁月就好鍾意食

不能同意更多，真係好撚難食

不過又唔使屌廢老先食嘅，人人口味唔同

不過真係好撚難食呀屌你老母邊撚個再送直接斷絕來往

腳指甲月餅

我淨係食金華火腿
成個餡都好難食
得金華火腿好食少少

我mama地五仁
鐘意傳統黃蓮容，丁丁佢就好好食

我勁鍾意果仁，乜都食，但五仁溝咗陣豬油味同死甜味真係浪費晒啲果仁

細個有位窮親戚成日送人豆沙月餅
個個親戚都暗中屌柒佢
我就鍾意豆沙多過蓮蓉

個個講到咁難食我都好想試吓

平野好難食
靚料嘅真係好食好多
咸甜鮮陳，好有層次

啲料分開食完全無問題
但係埋咗糖就係一舊屎

覺得唔差 啲瓜籽咬落去有聲幾正

屌你老母一切開入面d料好似細石粒加水泥咁

當場仙遊

好人好者，冇啦啦食五仁做乜？

食過一次
感覺食緊雀粟咁

我覺得都好食
傳統月餅反而食厭左

人人鍾意食既野都唔同架啦
咁都有得屌 鍾意五仁就話人廢老
就算廢老特別鍾意又點?唔鍾意得?

利申 唔鍾意五仁

榨菜牛肉月點睇

人緣有幾差先會收到五仁月餅

諗起都唔開胃

五仁月餅其實係要點食
係咪放入口“妹”溶“妹”散啲果仁再吐番出嚟

以前唔鐘意食
依家有時會食但都係覺得太甜
但都會食，食下食下會諗起阿嫲

五仁

雙黃白蓮蓉最好食

我記得係一陣油益味,變酸嘅味道

2040年連登：覺唔覺得廢老會食雙黃白蓮蓉月餅

香口膠咩

呀婆都唔撚食呀DLLM

對
食得五仁
無個好人

奶黃月餅的確係難食 雙黃黃蓮蓉先係月餅

細個見屋企人食以為好食,點知一食落口成舊嘔出嚟前排以為自己細個唔識欣賞諗住再試下,都係覺得好撚難食

Agger
好似見到地質岩層結構咁

又一件廢老

中肯

五仁 = 垃圾

好人好姐走去食屎

切都切唔到

五仁真係好好食

好食喎

啱啱四十歲生日嘅廢老？

你老母塊閪都難食

屋企人收到幾張雙黃蓮蓉卷 其中一張想換款
諗都無諗就話要五仁

如果你唔可以一啖食四分一個五仁月餅，就咪撚同我講好食呀！

中式能量bar

真係唔明將一樣甜食整到變鹹係咩玩法

叫老衲介紹你睇精神科啦ching

根本係屎味

有冇人可以形容下味道
一直好好奇但冇勇氣試

食完第一時間諗點解咁難食都咁多人鐘意

2060年：覺唔覺得廢老會食雪糕月餅

又臭又油又難食

係你班友先入為主覺得月餅要係甜姐

油益味

邊個送五仁
斷六親
Dllm

反反地胃

仲令人聯想起廢老身上面個一陣除

洲際酒店欣圖軒五仁月幾好食，未執笠前年年買畀老人家食
好過蓮蓉月餅甜到想嘔

教精你，要切到一片一片薄薄地咁先好食

正如上面D c hing 留言

入面D餡
根本似腳指甲、雀粟、碎石

雞仔餅味

我連4分1舊都捱唔住

有冇ching頂到

我老母話：同食奶黃包有咩分別？

好想試究竟有幾難食

我8分1舊都捱唔到
根本係「食物勇者塔」嚟

元朗大同

巴拿馬火腿咩

口味都有得屌，又唔係藍店

四喜月餅 C時段 苦主圍爐區

咪亂講
雞仔餅邊有屎味

因為大部分人都係垃圾口
食左咩落肚都唔知個隻
五仁個五仁係咩都講唔出
只係識講好難食 難食係邊通常講唔出
頭腦簡單

天堂有路你不走

岩先買，乜撚伍仁都賣晒

真架，唔信你試下 但係要菜刀先切到，生果刀唔得

奇華五仁月一定好食不過奇華藍店

以前係村屋一家人食中秋飯
老母分比我地幾表兄妹一人一小件
我地都會拎出去餵狗
試過啲狗唔食，比我地婆婆發現左
屌到我地返哂艇

未食過，聽親都係老人家食，但我唔信健康d

香港依家咁多蝗.....難啲

傳統月餅除左蛋黃以外都接受唔到

因為貴，佢地覺得抵咗

以前有fd做月餅暑期工
佢話以後五仁月掂都唔想掂
塞落部月餅機度啲油多到漏出嚟
掃地掃到懷疑人生

未食過
有冇人可以形容吓個味同texture

拜山點會消失呀on9

呢到就真係特別多呢d on9仔係到講廢話
仲要有一大堆人附和
口講民主
實際行動唔見得有咩民主

其實有啲係幾好食 不過對比返都係傳統雙黃好食啲

一舊屎邊有texture

以前難食 今日識欣賞
變廢老了

雙黃蓮蓉仲撚難食啦屌那星甜撚到仆街食完中風都似

超難食

仲有烤鴨月餅

我frd以前舖頭有整五仁，好L好食
同依家連鎖嗰啲完全唔同味

呃正評

如果用呢d做五仁餡應該幾好食加少少海鹽朱古力添

好食？

有畫面 笑死我

五仁之中算係最好食囉

金華火腿五仁月餅不知幾撚正
大澳嗰間美珍年年食

真係唔難
最大問題係點先買到好食嘅五仁月餅

利申
尋日去生隆買新鮮出爐五仁

蓮蓉好撚漿口
妹住舊蛋黃
咪又成個阿伯咁

根本月餅就係老撚土
雙黃一樣啱廢老
無牙 蓮蓉漿住口 唔使咬 易吞

識食一定係配蜜瓜